# #-#-#-#-#  django.po (course-discovery)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# Translators:
# 김수연 <amelia9981@ajou.ac.kr>, 2020
# Jay Oh <theanswer.jay@gmail.com>, 2020
# gscavanger0209 <gscavanger@gmail.com>, 2016
# 김수연 <amelia9981@ajou.ac.kr>, 2020
# Lee Soul <a0103932@naver.com>, 2018
# 김문만 <moonman0429@ajou.ac.kr>, 2022
# Wonjae Choi <juniorleo651@gmail.com>, 2021
# WooJin Kim, 2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-15 20:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-25 15:41+0000\n"
"Last-Translator: 김문만 <moonman0429@ajou.ac.kr>, 2022\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://app.transifex.com/open-edx/edx-platform/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/api/filters.py:47
#, python-brace-format
msgid "No user with the username [{username}] exists."
msgstr "사용자 이름이 [{username}]인 사용자는 존재하지 않습니다."

#: apps/api/filters.py:50
msgid ""
"Only staff users are permitted to filter by username. Remove the username "
"parameter."
msgstr "오직 스탭들만 사용자이름으로 정리하도록 허용됩니다. 사용자 이름 매개변수를 삭제"

#: apps/api/serializers.py:813
msgid "Number of courses contained in this catalog"
msgstr "해당 카탈로그에 들어있는 강좌 수"

#: apps/api/serializers.py:816
msgid "Usernames of users with explicit access to view this catalog"
msgstr "해당 카탈로그를 보기 위해 정확한 접근성을 가진 사용자의 사용자이름들"

#: apps/api/serializers.py:976
msgid "Start date cannot be after the End date"
msgstr "시작 날짜는 종료날짜보다 늦을 수 없습니다."

#: apps/api/serializers.py:981
msgid "Term cannot be changed"
msgstr "용어는 바뀔 수 없습니다."

#: apps/api/serializers.py:993
msgid "Language in which the course is administered"
msgstr "강좌에서 관리되는 언어"

#: apps/api/serializers.py:1090
msgid "Course cannot be changed for an existing course run"
msgstr "강좌는 이미 존재하는 강좌로 바뀔 수 없습니다."

#: apps/api/serializers.py:1095
msgid "Minimum effort cannot be greater than Maximum effort"
msgstr "최소한의 효과는 효과의 최대치보다 더 클 수 없습니다."

#: apps/api/serializers.py:1097
msgid "Minimum effort and Maximum effort cannot be the same"
msgstr "최소한의 효과와 효과의 최대치는 같을 수 없습니다."

#: apps/api/serializers.py:1143
msgid "Dictionary mapping course run IDs to boolean values"
msgstr "강의 실행 ID를 불린 값으로 방향이 있는 연결"

#: apps/api/serializers.py:1242
msgid "Restriction Type cannot be empty"
msgstr ""

#: apps/api/serializers.py:1685
msgid "Dictionary mapping course IDs to boolean values"
msgstr "강의 실행 ID를 불린 값으로 방향이 있는 연결"

#: apps/api/serializers.py:2155
msgid "Languages that course runs in this program are offered in."
msgstr "이 프로그램에서 강의 실행에 제공되는 언어"

#: apps/api/serializers.py:2159
msgid ""
"Languages that course runs in this program have available transcripts in."
msgstr "이 프로그램에서 강의 실행에 자막으로 가능한 언어"

#: apps/api/utils.py:313
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred while setting the course run image for [{key}] in studio. "
"All other fields were successfully saved in Studio."
msgstr "에러가 스튜디오에서 [{key}]에 대한 강좌 실행 이미지를 설정하는 동안 발생하였습니다. 다른 모든 분야는 스튜디오에서 성공적으로 저장되었습니다."

#: apps/api/v1/exceptions.py:13
msgid "Specifying both editable=1 and a q parameter is not supported."
msgstr "editable =1 과 매개변수 q는 지정하는 것은 지원되지 않습니다."

#: apps/api/v1/views/comments.py:34
msgid "You must include a course_uuid in your query parameters."
msgstr "당신은 course_uuid를 당신의 query 매개변수로 포함시켜야 합니다."

#: apps/api/v1/views/comments.py:58 apps/api/v1/views/courses.py:193
#, python-brace-format
msgid "Missing value for: [{name}]. "
msgstr "[{name}] 값이 없습니다."

#: apps/api/v1/views/comments.py:60 apps/api/v1/views/courses.py:204
msgid "Incorrect data sent. "
msgstr "잘못된 정보가 보내졌습니다."

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:46
msgid "Failed to set course run data: {}"
msgstr "강좌 실행 데이터를 설정에 실패함: {}\n "

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:313
msgid "Can only update status, ofac restrictions, and ofac comment"
msgstr "상태, ofac 제한 그리고 ofac 주석만 업데이트 가능합니다."

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:352
msgid "Course run is in review. Editing disabled."
msgstr "강좌 실행은 검토중에 있습니다. 수정은 불가능합니다."

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:359
msgid "Invalid parameter"
msgstr "유효하지 않은 매개 변수"

#: apps/api/v1/views/courses.py:60
msgid "Failed to set data: {}"
msgstr "데이터 설정에 실패했습니다: {}"

#: apps/api/v1/views/courses.py:195
#, python-brace-format
msgid "Organization [{org}] does not exist. "
msgstr "단체 [{org}]는 존재하지 않습니다."

#: apps/api/v1/views/courses.py:197
#, python-brace-format
msgid "Course Type [{course_type}] does not exist. "
msgstr "강좌 타입 [{course_type}]이 존재하지 않습니다."

#: apps/api/v1/views/courses.py:200
#, python-brace-format
msgid "Product Source [{product_source}] does not exist. "
msgstr ""

#: apps/api/v1/views/courses.py:218
#, python-brace-format
msgid "A course with key [{key}] already exists."
msgstr "[{key}] 를 가진 강좌가 이미 존재합니다."

#: apps/api/v1/views/courses.py:226
#, python-brace-format
msgid ""
"Course creation was unsuccessful. The course URL slug ‘[{url_slug}]’ is "
"already in use. Please update this field and try again."
msgstr "강의 생성이 실패했습니다. 강의 URL 마지막부분 '[{url_slug}]'은 이미 사용중입니다. 이 부분을 업데이트 하고 다시 시도해 주세요. "

#: apps/api/v1/views/courses.py:285
msgid ""
"Switching entitlement types after being reviewed is not supported. Please "
"reach out to your project coordinator for additional help if necessary."
msgstr "검토 후 자격 유형 전환은 지원되지 않는다. 필요한 경우 프로젝트 코디네이터에게 연락하여 추가 도움을 요청하십시오."

#: apps/api/v1/views/courses.py:395
#, python-brace-format
msgid ""
"Course edit was unsuccessful. The course URL slug ‘[{url_slug}]’ is already "
"in use. Please update this field and try again."
msgstr "강좌 수정이 성공적으로 되지 않았습니다. 강좌 URL의 마지막부분 [{url_slug}]은 이미 사용되었습니다. 이 분야를 업데이트를 하고 다시 시도해주세요."

#: apps/api/views.py:58
msgid "You are not permitted to access the API documentation."
msgstr "API 문서에 접근할 권한이 없습니다."

#: apps/catalogs/models.py:17
msgid "Catalog name"
msgstr "카탈로그 이름"

#: apps/catalogs/models.py:18
msgid "Query to retrieve Course Run catalog contents"
msgstr "강좌 실행 카탈로그 내용을 검색하기 위한 쿼리"

#: apps/catalogs/models.py:22
msgid "Query to retrieve Program catalog contents"
msgstr "프로그램 카탈로그 내용들을 검색하기 위한 쿼리"

#: apps/catalogs/models.py:25
msgid "Include archived courses"
msgstr "성취한 강좌들 포함"

#: apps/core/admin.py:17
msgid "Personal info"
msgstr "개인 정보"

#: apps/core/admin.py:18
msgid "Permissions"
msgstr "허용"

#: apps/core/admin.py:19
msgid "Important dates"
msgstr "중요한 날짜"

#: apps/core/admin.py:45
msgid "API Configuration"
msgstr "API 설정"

#: apps/core/admin.py:46
msgid "Configure the APIs that will be used to retrieve data."
msgstr "정보를 검색하기 위해 사용될 API들을 설정"

#: apps/core/admin.py:53
msgid "Marketing Site Configuration"
msgstr "마케팅 사이트 설정"

#: apps/core/admin.py:54
msgid ""
"Configure the marketing site URLs that will be used to retrieve data and "
"create URLs."
msgstr "정보를 검색하기 위해 사용되는 마케팅 사이트 URL 설정하고 URL 생성하기"

#: apps/core/admin.py:58
msgid "Analytics Configuration"
msgstr "분석 설정"

#: apps/core/admin.py:59
msgid ""
"Configure the analytics API that will be used to retrieve enrollment data"
msgstr "등록 정보를 검색하는데 사용되는 분석 API 설정"

#. Translators: 'period_choices' is a list of possible values, like ('second',
#. 'minute', 'hour')
#: apps/core/forms.py:23
#, python-brace-format
msgid "period must be one of {period_choices}."
msgstr "기간은 {period_choices} 중 하나여야 합니다."

#: apps/core/forms.py:26
msgid "'rate' must be in the format defined by DRF, such as '100/hour'."
msgstr "'평가'는 '100/hour'와 같은 DRF에 의해 정의된 형식이어야 합니다."

#: apps/core/models.py:17
msgid "Full Name"
msgstr "실명"

#: apps/core/models.py:18
msgid "Referral Tracking ID"
msgstr "ID 조회 추적"

#: apps/core/models.py:34
msgid ""
"The rate of requests to limit this user to. The format is specified by "
"Django Rest Framework (see http://www.django-rest-framework.org/api-"
"guide/throttling/)."
msgstr "이 사용자를 다음으로 제한하기 위한 요청 비율. Django Rest Framework에 의해 형식이 구체화되었습니다. (http://www.django-rest-framework.org/api-guide/throttling/  에서 자세히 보기 )"

#: apps/core/models.py:54
msgid "Short Code"
msgstr "짧은 코드"

#: apps/core/models.py:55
msgid ""
"Convenient code/slug used to identify this Partner (e.g. for management "
"commands.)"
msgstr "이 파트너를 식별하기 위한 간편한 코드/슬레그 (예시. 관리 명령을 위해서)"

#: apps/core/models.py:56
msgid "Courses API URL"
msgstr "강좌 API URL"

#: apps/core/models.py:59
msgid "Course Mode API URL"
msgstr "강좌 모드 API URL"

#: apps/core/models.py:60
msgid "E-Commerce API URL"
msgstr "전자 상거래 API URL"

#: apps/core/models.py:62
msgid "Organizations API URL"
msgstr "단체 API URL"

#: apps/core/models.py:63
msgid "Programs API URL"
msgstr "프로그램들 API URL"

#: apps/core/models.py:65
msgid "Marketing Site API URL"
msgstr "마케팅 웹사이트 API URL"

#: apps/core/models.py:67
msgid "Marketing Site URL"
msgstr "마케팅 사이트 URL"

#: apps/core/models.py:69
msgid "Marketing Site API Username"
msgstr "마케팅 사이트 API 사용자 이름"

#: apps/core/models.py:71
msgid "Marketing Site API Password"
msgstr "마케팅 사이트 API 비밀번호"

#: apps/core/models.py:73
msgid "Studio URL"
msgstr "스튜디오 URL"

#: apps/core/models.py:75
msgid "Publisher URL"
msgstr "출판자 URL"

#: apps/core/models.py:76
msgid ""
"The base URL of your publisher service, if used. Example: "
"https://publisher.example.com/"
msgstr "만약 사용된 경우, 게시자 서비스의 기본. 예제: https://publisher.example.com/"

#: apps/core/models.py:79
msgid "LMS URL"
msgstr "LMS URL"

#: apps/core/models.py:81
msgid "LMS Admin URL"
msgstr "LMS 허용 URL"

#: apps/core/models.py:82
msgid ""
"The public URL of your LMS Django admin. Example: https://lms-"
"internal.example.com/admin"
msgstr "LMS Django 관리자의 공개 URL. 예제: https://lms-internal.example.com/admin"

#: apps/core/models.py:84
msgid "Analytics API URL"
msgstr "분석 API URL"

#: apps/core/models.py:85
msgid "Analytics Access Token"
msgstr "분석 접근 토큰"

#: apps/core/models.py:94
msgid "Partner"
msgstr "파트너"

#: apps/core/models.py:95
msgid "Partners"
msgstr "파트너들"

#: apps/core/models.py:130
msgid "Salesforce Username"
msgstr "판매인력 사용자 이름"

#: apps/core/models.py:134
msgid "Salesforce Password"
msgstr "판매 인력 비밀 번호"

#: apps/core/models.py:139
msgid "Salesforce Organization Id"
msgstr "판매 인력 단체 Id"

#: apps/core/models.py:145
msgid "Salesforce Security Token"
msgstr "판매 인력 보안 토큰"

#: apps/core/models.py:149
msgid "Is a Salesforce Sandbox?"
msgstr "판매 인력이 Sandbox인가요?"

#: apps/core/models.py:155
msgid "Case Record Type Id"
msgstr "사례 기록 타입 Id"

#: apps/course_metadata/admin.py:35
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred while publishing the {model} to the marketing site. Please"
" try again. If the error persists, please contact the Engineering Team."
msgstr "마케팅 사이트에 {model}을 공개하는데 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요. 오류가 지속된다면, 기술팀에 문의해 주세요."

#: apps/course_metadata/admin.py:55
msgid "eligible for one-click purchase"
msgstr "원-클릭 구매 자격이 있음"

#: apps/course_metadata/admin.py:60
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: apps/course_metadata/admin.py:61
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: apps/course_metadata/admin.py:422 apps/course_metadata/admin.py:707
msgid "Included course runs"
msgstr "강의 실행 포함됨"

#: apps/course_metadata/admin.py:713
msgid "Edit link"
msgstr "링크 수정하기"

#: apps/course_metadata/admin.py:721
msgid "Edit course run exclusions"
msgstr "강의 실행 제외 수정하기"

#: apps/course_metadata/admin.py:723
msgid "(save and continue editing to create a link)"
msgstr "(링크를 생성을 위해 수정을 계속하고 저장)"

#: apps/course_metadata/admin.py:849
#, python-format
msgid "Successfully %(status)s %(count)d %(items)s."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:95
#: apps/course_metadata/algolia_models.py:585
msgid "Available now"
msgstr "지금 이용가능 함"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:97
#: apps/course_metadata/models.py:2502
msgid "Upcoming"
msgstr "곧 생성됩니다"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:99
#: apps/course_metadata/choices.py:71 apps/course_metadata/models.py:2496
#: apps/course_metadata/models.py:2512
msgid "Archived"
msgstr "저장된"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:596
msgid "Available by subscription"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/choices.py:6 apps/course_metadata/choices.py:30
msgid "Unpublished"
msgstr "게시되지 않음"

#: apps/course_metadata/choices.py:7
msgid "Awaiting Review from Legal"
msgstr "법률로 부터 검토 대기중"

#: apps/course_metadata/choices.py:8
msgid "Awaiting Internal Review"
msgstr "내부 검토 대기중"

#: apps/course_metadata/choices.py:9
msgid "Reviewed"
msgstr "검토됨"

#: apps/course_metadata/choices.py:10 apps/course_metadata/choices.py:72
msgid "Published"
msgstr "출판됨"

#. Translators: Instructor-paced refers to course runs that operate on a
#. schedule set by the instructor,
#. similar to a normal university course.
#: apps/course_metadata/choices.py:24
msgid "Instructor-paced"
msgstr "강의자-속도로 진행"

#. Translators: Self-paced refers to course runs that operate on the student's
#. schedule.
#: apps/course_metadata/choices.py:26
msgid "Self-paced"
msgstr "개인-속도로 진행"

#: apps/course_metadata/choices.py:31 apps/learner_pathway/choices.py:6
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: apps/course_metadata/choices.py:32
msgid "Retired"
msgstr "멈춤"

#: apps/course_metadata/choices.py:33
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: apps/course_metadata/choices.py:37
msgid "mooc"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/choices.py:38
msgid "spoc"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/choices.py:39
msgid "test"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/choices.py:40
msgid "demo"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/choices.py:41
msgid "other"
msgstr "그 밖의 다른 것"

#: apps/course_metadata/choices.py:45
msgid "Honor"
msgstr "명예"

#: apps/course_metadata/choices.py:46
msgid "Credit"
msgstr "학점"

#: apps/course_metadata/choices.py:47
msgid "Verified"
msgstr "인증"

#: apps/course_metadata/choices.py:48
msgid "Professional"
msgstr "전문과정"

#: apps/course_metadata/choices.py:49
msgid "Executive Education"
msgstr "경영인을 위한 교육"

#: apps/course_metadata/choices.py:50
msgid "Paid Executive Education"
msgstr "유급 임원 교육"

#: apps/course_metadata/choices.py:51
msgid "Unpaid Executive Education"
msgstr "무급 임원 교육"

#: apps/course_metadata/choices.py:52
msgid "Paid Bootcamp"
msgstr "유료 부트캠프"

#: apps/course_metadata/choices.py:53
msgid "Unpaid Bootcamp"
msgstr "무보수 부트캠프"

#: apps/course_metadata/choices.py:57
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

#: apps/course_metadata/choices.py:58
msgid "Organization"
msgstr "단체"

#: apps/course_metadata/choices.py:62
msgid "Short"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/choices.py:63
msgid "Medium"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/choices.py:64
msgid "Long"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/choices.py:79
msgid "Short Course"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/choices.py:80
msgid "Sprint"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/choices.py:81
msgid "Course Stack"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:27
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing course type {type} for {key} ({id}) doesn't match its own "
"entitlements."
msgstr "{key} ({id})에 대한 존재하는 강의 타입 {type}이 자체의 자격이 일치하지 않음"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:61
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing run type {run_type} for {key} ({id}) doesn't match course type "
"{type}.Skipping type."
msgstr "존재하는 {key} ({id})에 대한 운영 타입 {run_type}이 강의 타입 {type}과 일치하지 않습니다. 타입 건너뛰기"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:75
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing run type {run_type} for {key} ({id}) doesn't match its own seats."
msgstr "존재하는 {key} ({id})에 대한 운영 타입 {run_type}이 실제와 일치하지 않습니다. "

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:91
#, python-brace-format
msgid "Course {key} ({id}) matched type {type}"
msgstr "강의 {key} ({id})가 타입 {type}과 일치함"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:101
#, python-brace-format
msgid "Could not convert course {key} ({id}) to type {type}"
msgstr "강의 {key} ({id})를 타입 {type}로 전환할 수 없습니다."

#: apps/course_metadata/emails.py:36
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no "
"organization is defined for course {course}"
msgstr "강의 {course}에 대해 정의된 단체이 없기 때문에 템플릿 {template}에 대한 알림 이메일을 보내지 않고 있습니다."

#: apps/course_metadata/emails.py:41
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no project "
"coordinator is defined for organization {org}"
msgstr "단체 {org}에 대해 정의된 프로젝트 관리자가 없기 때문에 템플릿 {template}에 대한 알림 이메일을 보내지 않고 있습니다."

#: apps/course_metadata/emails.py:95
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no publisher "
"URL is defined for partner {partner}"
msgstr "파트너 {partner}에 대해 정의된 공개 URL이 없기 때문에 템플릿 {template}에 대한 알림 이메일을 보내지 않고 있습니다."

#: apps/course_metadata/emails.py:103
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no studio URL"
" is defined for partner {partner}"
msgstr "파트너 {partner}에 대해 정의된 스튜디오 URL이 없기 때문에 템플릿 {template}에 대한 알림 이메일을 보내지 않고 있습니다."

#: apps/course_metadata/emails.py:169
msgid "legal team"
msgstr "법률 팀"

#: apps/course_metadata/emails.py:187
msgid "Project Coordinator team"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/emails.py:211
msgid "course team"
msgstr "강의 팀"

#: apps/course_metadata/emails.py:220
#, python-brace-format
msgid "Legal review requested: {title}"
msgstr "법률 검토 요청됨: {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:233
#, python-brace-format
msgid "Course URL for {title}"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/emails.py:272
#, python-brace-format
msgid "Review requested: {key} - {title}"
msgstr "요청된 검토: {key} - {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:284
#, python-brace-format
msgid "Review complete: {title}"
msgstr "검토 완료: {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:300
#, python-brace-format
msgid "Published: {title}"
msgstr "공개: {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:304
#, python-brace-format
msgid "Published: {key} - {title}"
msgstr "공개: {key} - {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:319
#, python-brace-format
msgid "Comment added: {title}"
msgstr "댓글 추가: {title}"

#. Translators: "letters" means latin letters: a-z and A-Z.
#: apps/course_metadata/fields.py:33
msgid ""
"Enter a valid “slug” consisting of letters, numbers, slashes, underscores or"
" hyphens."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/forms.py:66
msgid "Programs can only be activated if they have a banner image."
msgstr "대표 이미지가 있을 때, 프로그램들은 오직 활성화됩니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:15
msgid "Tag to add to courses"
msgstr "강의에 추가 위한 태그"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:16
msgid "UUIDs of courses to tag"
msgstr "태그 위한 강의 UUID"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:18
msgid ""
"Use arguments from the TagCourseUUIDsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "커맨드 라인 대신 TagCourseUUIDsConfig 모델에서 인수를 사용하세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:27
msgid "Missing required arguments"
msgstr "필수적인 인수가 빠져있음"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:10
msgid "Backpopulate new-style CourseType and CourseRunType where possible."
msgstr "새로운-스타일의 강의타입과 강의운영타입을 가능한 곳으로 이동시키기"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:15
msgid "CODE"
msgstr "코드"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:16
#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:33
msgid "Short code for a partner."
msgstr "파트너를 위한 짧은 코드"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:20
#: apps/course_metadata/models.py:230 apps/course_metadata/models.py:485
#: apps/course_metadata/models.py:633 apps/course_metadata/models.py:666
#: apps/course_metadata/models.py:696 apps/course_metadata/models.py:735
#: apps/course_metadata/models.py:1006 apps/course_metadata/models.py:1147
#: apps/course_metadata/models.py:1309 apps/course_metadata/models.py:2054
#: apps/course_metadata/models.py:3048 apps/course_metadata/models.py:3963
#: apps/course_metadata/models.py:4055 apps/learner_pathway/models.py:35
#: apps/learner_pathway/models.py:84 apps/learner_pathway/models.py:159
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:22
msgid "Course to backpopulate."
msgstr "뒤로 이동시킬 강좌"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:27
msgid "KEY"
msgstr "키"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:29
msgid "Organization to backpopulate."
msgstr "뒤로 이동시킬 단체"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:35
msgid ""
"CourseType/CourseRunType mismatches to allow. Specify like course-type-"
"slug:run-type-slug."
msgstr "강의타입/강의운영타입 불일치를 허용. 강의-타입-슬레그:운영-타입-슬레그 로 명시해주세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:41
#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:38
msgid "Actually commit the changes to the database."
msgstr "데이터베이스에 대한 변경사항 커밋"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:46
msgid ""
"Use arguments from the BackpopulateCourseTypeConfig model instead of the "
"command line."
msgstr "커맨드 라인 대신 BackpopulateCourseTyoeConfig 모델에서 인수를 사용하세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:64
msgid "You must specify --partner"
msgstr "--파트너를 명시해야합니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:71
#, python-brace-format
msgid "Supplied Course Run Type slug [{rt_slug}] does not exist."
msgstr "제공된 강좌 운영 타입 파트[{rt_slug}]가 존재하지 않습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:78
#, python-brace-format
msgid "Supplied Course Type slug [{ct_slug}] does not exist."
msgstr "제공된 강좌 타입 파트[{ct_slug}]가 존재하지 않습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:89
msgid "No courses found. Did you specify an argument?"
msgstr "어떤 강의도 발견되지 않았습니다. 인자를 명시했나요?"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:101
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not backpopulate a course type for the following courses: "
"{course_keys}"
msgstr "다음 강의에 대한 강의 타입을 뒤로 이동시킬수 없습니다: {course_keys}"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:21
msgid "Delete duplicate persons in course_metadata."
msgstr "course_metadata에서 중복된 사람들 지우기"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:26
msgid "PERSON"
msgstr "개인"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:28
msgid "People to delete, in UUID:TARGET_UUID form."
msgstr "UUID에서 삭제할 사람들: TARGET_UUID 형식"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:32
msgid "PARTNER"
msgstr "파트너"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:43
msgid ""
"Use arguments from the DeletePersonDupsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "커맨드 라인 대신 DeletePersonDupsConfig 모델에서 인수를 사용하세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:60
msgid "Malformed argument \"{}\", should be in form of UUID:TARGET_UUID"
msgstr "잘못 형성된 인수 \"{}\" 는 UUID 형태로 되어야합니다: TARGET_UUID"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:62
msgid "Malformed argument \"{}\", UUIDs cannot be equal"
msgstr "잘못 형성된 인수 \"{}\" 는 UUID들은 동일할 수 없습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:85
msgid "Deleting"
msgstr "삭제중"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:85
msgid "Would delete"
msgstr "삭제하고 싶습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:86
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:87
msgid "Endorsements"
msgstr "보증"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:88
msgid "Programs"
msgstr "프로그램"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:89
msgid "Course Runs"
msgstr "강의 운영"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:90
msgid "Target"
msgstr "Target"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:129
msgid "You must specify --partner-code"
msgstr "--파트너-코드를 명시해야합니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:132
msgid "You must specify at least one person"
msgstr "적어도 한 사람이 명시되어야 합니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:23
#, python-brace-format
msgid "Publishing course run {key}"
msgstr "강의 운영 {key} 공개"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:28
#, python-brace-format
msgid "Failed to publish {key}"
msgstr "{key} 공개에 실패"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:31
#, python-brace-format
msgid "Successfully published {key}"
msgstr "성공적으로 {key} 공개"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:34
msgid "One or more course runs failed to publish."
msgstr "하나 이상의 강좌 운영을 공개하는데 실패"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:22
msgid "Remove all redirects to all courses"
msgstr "모든 강의들에 대한 모든 리디렉 제거"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:23
msgid "Redirects to remove"
msgstr "삭제하려면 리디렉하세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:25
msgid ""
"Use arguments from the RemoveRedirectsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "커맨드 라인 대신 RemoveRedirectsConfig 모델에서 인수를 사용하세요."

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:32
msgid "Invalid arguments"
msgstr "유효하지 않은 인자"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:56
#, python-brace-format
msgid "Cannot remove active url_slug {url_slug}"
msgstr "활성화된 url_slug {url_slug}를 제거할 수 없습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:60
#, python-brace-format
msgid "Path /course/{url_slug} not in use, nothing to delete"
msgstr "경로 /강좌/{url_slug} 는 사용하지 않습니다, 지울 것이 없습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:65
#, python-brace-format
msgid "Path {url_path} not in use, nothing to delete"
msgstr "경로 {url_path} 는 사용하지 않습니다, 지울 것이 없습니다."

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:42
msgid "One or more courses failed to unpublish."
msgstr "하나 이상의 강의를 삭제하는데 실패"

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:48
#, python-brace-format
msgid "Successfully unpublished runs in course {key}"
msgstr "강의 {key}에서 성공적으로 이미 게시된 강의 계획들이 취소되었습니다. "

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:51
#, python-brace-format
msgid "Failed to unpublish runs in course {key}"
msgstr "강의 {key}에서 이미 게시된 강의 계획들에 실패했습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:231
msgid ""
"Please do not use any spaces or special characters other than period, "
"underscore or hyphen. This key will be used in the course's course key."
msgstr "공백이나 마침표, 밑줄, 하이픈 - 을 제외한 특수 문자를 사용하지 말아주세요. 이 키는 강의의 강의 키로 사용됩니다."

#: apps/course_metadata/models.py:236
msgid "If populated, this field will overwrite name in platform."
msgstr "채워진 경우, 이 필드는 플랫폼에 이름을 덮어씁니다."

#: apps/course_metadata/models.py:241
msgid "Spanish Description"
msgstr "스페인어 서술"

#: apps/course_metadata/models.py:242
msgid ""
"For seo, this field allows for alternate spanish description to be manually "
"inputted"
msgstr "seo를 위해서, 이 분야는 스페인어 설명이 수작업으로 변경이 될 수 있게 허용되었습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:267 apps/course_metadata/models.py:1386
#: apps/course_metadata/models.py:2131
msgid ""
"Pick a tag from the suggestions. To make a new tag, add a comma after the "
"tag name."
msgstr "제안에서 태그를 선택해 주세요. 새 태그를 만들려면, 태그 이름 뒤에 쉼표를 추가합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:271
msgid "Automatically generate course run keys"
msgstr "강좌 운영 키를 자동으로 생성했습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:273
msgid ""
"When this flag is enabled, the key of a new course run will be auto "
"generated.  When this flag is disabled, the key can be manually set."
msgstr "이 부분이 활성화 되면, 새로운 강좌 운영 키는 자동 생성됩니다. 이 부분이 비활성화 되면, 키는 수동적으로 설정될 수 있습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:279
msgid ""
"This field signifies if any of this org's courses are in the enterprise "
"subscription catalog"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:282
msgid ""
"The 6 character-hex-value of the orgnization theme color,\n"
"            all related course under same organization will use this color as theme color.\n"
"            (e.g. \"#ff0000\" which equals red) No need to provide the `#`"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:298
msgid "The timestamp of the last time the organization data was modified."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:314
msgid ""
"Please do not use any spaces or special characters other than period, "
"underscore or hyphen in the key field."
msgstr "공백이나 마침표, 밑줄, 하이픈- 을 제외한 특수 문자를 키 영역에 사용하지 말아주세요."

#: apps/course_metadata/models.py:385
msgid "Corresponding organization code in an external product source"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:442
msgid "LevelType model translations"
msgstr "LevelType 모델 번역"

#: apps/course_metadata/models.py:467
msgid ""
"Seat types that qualify for completion of programs of this type. Learners "
"completing associated courses, but enrolled in other seat types, will NOT "
"have their completion of the course counted toward the completion of the "
"program."
msgstr "이 타입의 프로그램을 완료를 위한 자격이 있는 자리 유형. 관련 강의를 완료하지만 다른 자리 유형에 등록된 학습자는 프로그램 완료 시점까지 강의 완료로 포함되지 않습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:481
msgid "Please provide an image file with transparent background"
msgstr "투명한 배경을 가진 사진 파일로 업로드해 주세요."

#: apps/course_metadata/models.py:484 apps/course_metadata/models.py:528
#: apps/course_metadata/models.py:700 apps/course_metadata/models.py:738
#: apps/course_metadata/models.py:1321
msgid "Leave this field blank to have the value generated automatically."
msgstr "값을 자동으로 생성하기 위해서 이 부분은 비워주세요."

#: apps/course_metadata/models.py:525
msgid "Name of the external source."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:530
msgid "Description of the external source."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:535
msgid "Programs of these types will be OFAC restricted"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:549
msgid "ProgramType model translations"
msgstr "ProgramType 모델 번역"

#: apps/course_metadata/models.py:563
msgid "This mode requires ID verification."
msgstr "이 모드는 ID 검증을 요구합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:566
msgid "Completion can grant credit toward an organization’s degree."
msgstr "완료는 조직의 학위에서 학점을 승인할 수 있습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:570
msgid ""
"Certificate type granted if this mode is eligible for a certificate, or "
"blank if not."
msgstr "이수증에 자격이 있거나 비어있다면 이수증 타입이 승인됩니다."

#: apps/course_metadata/models.py:574
msgid ""
"Who gets paid for the course? Platform is the site owner, Organization is "
"the school."
msgstr "누가 이 강의에 대해 돈을 받나요? 플랫폼은 사이트의 주인이고 단체는 학교입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:671
msgid "Sets the order for displaying Course Run Types."
msgstr "강의 진행 타입에 따라 표시 되는 순서를 설정해 주세요."

#: apps/course_metadata/models.py:674
msgid ""
"Leave this blank to allow all orgs. Otherwise, specifies which orgs can see "
"this course type in Publisher."
msgstr "모든 단체를 허용하려면 이 값을 공백으로 두세요. 그렇지 않으면, 게시자에서 단체가 이 강의 유형을 볼 수 있는 것을 지정합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:730
msgid "Subject model translations"
msgstr "주제 모델 번역"

#: apps/course_metadata/models.py:777
msgid "Topic model translations"
msgstr "주제 모델 번역"

#: apps/course_metadata/models.py:836
msgid "SEO Meta tags for Products"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:866
msgid ""
"The ID of the Taxi Form (by 2U) that would be rendered in place of the "
"hubspot capture form"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:872
msgid ""
"The grouping of the Taxi Form (by 2U) that would be rendered instead of the "
"hubspot capture form"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:896
msgid "The URL of the paid landing page on external site"
msgstr "외부 사이트의 유료 방문 페이지 URL"

#: apps/course_metadata/models.py:902
msgid "The URL of the organic landing page on external site"
msgstr "외부 사이트의 자연 방문 페이지 URL"

#: apps/course_metadata/models.py:913
msgid "The start date of the external course offering for marketing purpose"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:917
msgid "The ends date of the external course offering for marketing purpose"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:921
msgid "The suggested deadline for enrollment for marketing purpose"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:925
msgid "The identifier for a product variant."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:929
msgid "Course override"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:930
msgid "This field allows for override the default course term"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:948
msgid ""
"This field contain external course marketing type specific to product lines"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:957
msgid ""
"Determines weather the course should be displayed on the owning "
"organization's page"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1025
msgid "A list of major works by this person. Must be valid HTML."
msgstr "이 사람이 하는 대부분의 작업의 목록. 유효한 HTML이어야 합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:1033
msgid "People"
msgstr "사람들"

#: apps/course_metadata/models.py:1144
msgid ""
"Add the collaborator image, please make sure its dimensions are 200x100px"
msgstr "협력하는 사람들의 이미지를 추가하고, 사진의 크기가 200x100픽셀로 해주세요."

#: apps/course_metadata/models.py:1168
msgid "U.S. Value Per Lead"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1169
msgid "U.S. value per lead in U.S. dollars."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1174
msgid "International Value Per Lead"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1175
msgid "International value per lead in U.S. dollars."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1180
msgid "U.S. Value Per Click"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1181
msgid "U.S. value per click in U.S. dollars."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1186
msgid "International Value Per Click"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1187
msgid "International value per click in U.S. dollars."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1225
msgid "Latitude"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1232
msgid "Longitude"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1269
msgid "Allowlist"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1270
msgid "Blocklist"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1317
msgid ""
"When making reruns for this course, they will use this key instead of the "
"course key."
msgstr "이 강의를 재실행하고 싶을때, 강의 키 대신에 이 키를 사용하세요."

#: apps/course_metadata/models.py:1334
msgid ""
"The actual duration of this course as experienced by learners who complete "
"it."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1355
msgid "Add the course image"
msgstr "강좌 대표 이미지 업로드"

#: apps/course_metadata/models.py:1358 apps/course_metadata/models.py:3034
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: apps/course_metadata/models.py:1361
msgid "Total number of learners who have enrolled in this course"
msgstr "이 강의에 등록한 전체 학습자 수"

#: apps/course_metadata/models.py:1366
msgid ""
"Total number of learners who have enrolled in this course in the last 6 "
"months"
msgstr "지난 6개월 동안 이 강의에  등록한 전체 학습자 수"

#: apps/course_metadata/models.py:1380
msgid "Course number format e.g CS002x, BIO1.1x, BIO1.2x"
msgstr "강의 번호 형식 예시 CS002x, BIO1.1x, BIO1.2x"

#: apps/course_metadata/models.py:1394
msgid "Additional Information"
msgstr "추가 정보"

#: apps/course_metadata/models.py:1416
msgid "The last time this course was modified in the database."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1421
msgid ""
"This field signifies if this course is in the enterprise subscription "
"catalog"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1429 apps/course_metadata/models.py:3191
msgid ""
"If checked, this item will not be indexed in Algolia and will not show up in"
" search results."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1437 apps/course_metadata/models.py:3199
msgid "If checked, the About Page will have a meta tag with noindex value"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1442
msgid "Watchers"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1444
msgid ""
"The list of email addresses that will be notified if any of the course runs "
"is published or scheduled."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:1661
msgid "Future"
msgstr "미래"

#: apps/course_metadata/models.py:1663
msgid "Past"
msgstr "과거"

#: apps/course_metadata/models.py:2047 apps/course_metadata/models.py:3045
msgid "Blocked"
msgstr "제한 되어 있음"

#: apps/course_metadata/models.py:2048 apps/course_metadata/models.py:3046
msgid "Unrestricted"
msgstr "제한 되지 않음"

#: apps/course_metadata/models.py:2064
msgid ""
"Title specific for this run of a course. Leave this value blank to default "
"to the parent course's title."
msgstr "강의 진행에 대한 제목입니다. 이 값은 기본적으로 상위 강의 제목으로 비워둡니다."

#: apps/course_metadata/models.py:2073
msgid ""
"Short description specific for this run of a course. Leave this value blank "
"to default to the parent course's short_description attribute."
msgstr "이 강의 진행에 대한 간단한 설명입니다. 이 값을 공백으로 두면 기본적으로 상위 과정의 짧은_설명 속성이 지정됩니다."

#: apps/course_metadata/models.py:2077
msgid ""
"Full description specific for this run of a course. Leave this value blank "
"to default to the parent course's full_description attribute."
msgstr "강의 진행에 대한 전체 설명입니다. 이 값을 공백으로 두면 기본적으로 상위 과정의 전체_설명 속성이 지정됩니다."

#: apps/course_metadata/models.py:2082
msgid ""
"Estimated minimum number of hours per week needed to complete a course run."
msgstr "강의 수행을 완료하는 데 필요한 주당 최소 시간"

#: apps/course_metadata/models.py:2085
msgid ""
"Estimated maximum number of hours per week needed to complete a course run."
msgstr "강의 수행을 완료하는 데 필요한 주당 최대 시간"

#: apps/course_metadata/models.py:2088
msgid "Estimated number of weeks needed to complete this course run."
msgstr "강의 수행을 완료하는 데 필요한 주차 수"

#: apps/course_metadata/models.py:2095
msgid "Total number of learners who have enrolled in this course run"
msgstr "이 강의 수행에 등록한 전체 학습자 수"

#: apps/course_metadata/models.py:2099
msgid ""
"Total number of learners who have enrolled in this course run in the last 6 "
"months"
msgstr "지난 6개월 동안 이 강의 수행에 등록한 전체 학습자 수"

#: apps/course_metadata/models.py:2112
msgid ""
"Whether this run should be hidden from API responses.  Do not edit here - "
"this value will be overwritten by the \"Course Visibility In Catalog\" field"
" in Studio via Refresh Course Metadata."
msgstr "이 실행을 API 응답에서 숨길지 여부입니다. 여기서 편집하지 마십시오 - 이 값은 강의 메타데이터 새로 고침을 통해 스튜디오의 \"목록에서 강의 보기\" 필드에 의해 덮어쓰기됩니다."

#: apps/course_metadata/models.py:2118
msgid "Indicates whether the course relation has been manually overridden."
msgstr "강의 관계를 수동으로 재정의했는지 여부를 나타냅니다."

#: apps/course_metadata/models.py:2125
msgid ""
"'What You Will Learn' description for this particular course run. Leave this"
" value blank to default to the parent course's Outcome attribute."
msgstr "이 강의에 대한 '배울 내용' 설명입니다. 이 값을 공백으로 두면 기본적으로 상위 강의의 결과 속성이 지정됩니다."

#: apps/course_metadata/models.py:2138 apps/course_metadata/models.py:3227
msgid "Add OFAC restriction text to the FAQ section of the Marketing site"
msgstr "마케팅 사이트의 FAQ 부분에 OFAC 제한 문구를 추가해주세요."

#: apps/course_metadata/models.py:2158
msgid ""
"This calculated field signifies if this course run is in the enterprise "
"subscription catalog"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:2498 apps/course_metadata/models.py:2511
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: apps/course_metadata/models.py:2500
msgid "Starting Soon"
msgstr "곧 시작합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:2550
msgid ""
"Switching seat types after being reviewed is not supported. Please reach out"
" to your project coordinator for additional help if necessary."
msgstr "검토 후 자리 유형을 전환할 수 없습니다. 필요한 경우 프로젝트 관리자에게 연락하여 추가 도움을 요청하세요."

#: apps/course_metadata/models.py:2844
msgid "Change careers"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:2845
msgid "Job advancement"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:2846
msgid "Learn valuable skills"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:2847
msgid "Learn for fun"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:3035
msgid "FAQs"
msgstr "FAQ"

#: apps/course_metadata/models.py:3050
msgid "The user-facing display title for this Program."
msgstr "이 프로그램의 사용자가 보는 제목입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3052
msgid "A brief, descriptive subtitle for the Program."
msgstr "프로그램에 대한 소개를 나타내는 부제."

#: apps/course_metadata/models.py:3054
msgid "A brief hook for the marketing website"
msgstr "마케팅 웹사이트를 위한 간단한 관심 끄는 포인트"

#: apps/course_metadata/models.py:3057
msgid "The lifecycle status of this Program."
msgstr "프로그램의 주기 상태."

#: apps/course_metadata/models.py:3061
msgid "Slug used to generate links to the marketing site"
msgstr "마케팅 사이트 링크 생성을 위해 사용되는 slug"

#: apps/course_metadata/models.py:3067
msgid ""
"If this box is not checked, courses will be ordered as in the courses select"
" box above."
msgstr "이 체크박스를 선택하지 않으면 위의 강의 체크박스에서와 같이 강의들이 정렬됩니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3082
msgid ""
"This field is now deprecated (ECOM-6021).Estimated number of weeks needed to"
" complete a course run belonging to this program."
msgstr "이제 이 필드는 더 이상 사용되지 않습니다(ECOM-6021). 이 프로그램에 속하는 강의 수행을 완료하는 데 필요한 예상 주 수입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3108
msgid "DEPRECATED: Use the card image field"
msgstr "사용되지 않음: 카드 이미지 필드 사용"

#: apps/course_metadata/models.py:3115
msgid ""
"This field can be used by API clients to determine the order in which "
"instructors will be displayed on program pages. Instructors in this list "
"should appear before all others associated with this programs courses runs."
msgstr "이 필드는 API 클라이언트에서 프로그램 페이지에 강사를 표시하는 순서를 결정하는 데 사용할 수 있습니다. 이 목록에 있는 강사는 이 프로그램과 관련된 모든 다른 강의을 실행하기 전에 나타나야 합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3126
msgid "The description of credit redemption for courses in program"
msgstr "프로그램 강의에 대한 학점 상환에 대한 설명"

#: apps/course_metadata/models.py:3131
msgid "Allow courses in this program to be purchased in a single transaction"
msgstr "이 프로그램의 강의들을 한번의 거래로 구입할 수 있도록 허용합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3135
msgid ""
"Hide program on marketing site landing and search pages. This program MAY "
"have a detail page."
msgstr "마케팅 랜딩 사이트와 검색 페이지에서 프로그램 숨기기. 이 프로그램은 세부페이지를 가지고 있을 지도 모릅니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3138
msgid "Total number of learners who have enrolled in courses this program"
msgstr "이 프로그램에 등록한 전체 학습자 수 "

#: apps/course_metadata/models.py:3143
msgid ""
"Total number of learners who have enrolled in courses in this program in the"
" last 6 months"
msgstr "지난 6개월 동안 이 프로그램에 등록한 전체 학습자 수"

#: apps/course_metadata/models.py:3148
msgid ""
"Number of credits a learner will earn upon successful completion of the "
"program"
msgstr "프로그램을 성공적으로 완료했을 때 학습자가 받게 될 학점의 수"

#: apps/course_metadata/models.py:3152
msgid ""
"This calculated field signifies if all the courses in this program are "
"included in the enterprise subscription catalog "
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:3156
msgid ""
"A field to override Organization short code alias specific for this program."
msgstr "이 프로그램에 특정한 조직 단축 코드 별칭을 재정의하는 필드입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3163
msgid "A field to override Organization logo specific for this program."
msgstr "이 프로그램에 특정한 조직 로고를 재정의하는 필드입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3167
msgid ""
"Primary subject field specific for this program. Useful field in case there "
"are no courses associated with this program."
msgstr "이 프로그램에 특정한 기본 주제 필드입니다. 이 프로그램과 연결된 강좌가 없는 경우에 유용한 필드입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3172
msgid ""
"Level type specific for this program. Useful field in case there are no "
"courses associated with this program."
msgstr "이 프로그램에 특정한 레벨 유형입니다. 이 프로그램과 연결된 강좌가 없는 경우에 유용한 필드입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3177
msgid ""
"Language code specific for this program. Useful field in case there are no "
"courses associated with this program."
msgstr "이 프로그램에 특정한 언어 코드입니다. 이 프로그램과 연결된 강좌가 없는 경우에 유용한 필드입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3211
msgid ""
"Useful field to overwrite the duration of a program. It can be a text "
"describing a period of time, Ex: 6-9 months."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:3220
msgid ""
"Pick a tag/label from the suggestions. To make a new tag, add a comma after "
"the tag name."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:3231
msgid "The last time this program was modified."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:3645 apps/course_metadata/models.py:3662
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: apps/course_metadata/models.py:3681
msgid "The actual rank number"
msgstr "실제 등급"

#: apps/course_metadata/models.py:3682
msgid "What does the rank number mean"
msgstr "등급이 의미하는 것이 무엇인가요"

#: apps/course_metadata/models.py:3683
msgid "From where the rank is obtained"
msgstr "어디서 등급이 매겨지나요"

#: apps/course_metadata/models.py:3699
msgid "Callback URL to partner application flow"
msgstr "파트너 신청에 대한 회신 URL "

#: apps/course_metadata/models.py:3702
msgid "Overall program ranking (e.g. \"#1 in the U.S.\")"
msgstr "전반적인 프로그램 순위 (예시 \"미국에서 #1\")"

#: apps/course_metadata/models.py:3707
msgid ""
"The 6 character hex value of the color to make the banner borders\n"
"            (e.g. \"#ff0000\" which equals red) No need to provide the `#`"
msgstr "배너 경계를 만들기 위해 6자리의 16진수로 표현한 색\n(예시. 빨간색은 \"#ff0000\") '#'은 붙일 필요가 없습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3716
msgid "Provide a campus image for the header of the degree"
msgstr "대학교 사진을 학위 표제에 제공해 주세요."

#: apps/course_metadata/models.py:3722
msgid "Provide a background image for the title section of the degree"
msgstr "학위 제목 부분의 배경 색을 제공해 주세요."

#: apps/course_metadata/models.py:3727
msgid "The fine print that displays at the Tuition section's bottom"
msgstr "등록금 섹션의 맨 아래에 표시되는 세부 인쇄"

#: apps/course_metadata/models.py:3732
msgid "The fine print that displays at the Deadline section's bottom"
msgstr "마감일 섹션의 맨 아래에 표시되는 세부 인쇄"

#: apps/course_metadata/models.py:3739
msgid "The sailthru email list name to capture leads"
msgstr "리드를 캡처할 sailthru 이메일 목록 이름"

#: apps/course_metadata/models.py:3753
msgid "Please provide an image file for the lead capture banner."
msgstr "주요 캡처 배너의 이미지 파일을 제공하세요."

#: apps/course_metadata/models.py:3756
msgid "The Hubspot form ID for the lead capture form"
msgstr "Hubsport은 주요 캡처 형식을 위한 ID를 생성합니다. "

#: apps/course_metadata/models.py:3762
msgid "URL to micromasters landing page"
msgstr "예비 대학원 랜딩 페이지 URL"

#: apps/course_metadata/models.py:3768
msgid "Micromasters verbose title"
msgstr "예비 대학원의 장황한 제목"

#: apps/course_metadata/models.py:3774
msgid "Micromasters descriptive paragraph"
msgstr "예비 대학원 설명 문단"

#: apps/course_metadata/models.py:3787
msgid "Customized background image for the MicroMasters section."
msgstr "예비 대학원 섹션을 위한 개인화한 배경 이미지 "

#: apps/course_metadata/models.py:3791
msgid ""
"Override org name if micromasters program comes from different organization "
"than Masters program"
msgstr "예비대학원 프로그램이 대학원 프로그램 단체와 다르다면 단체 이름을 덮어씁니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3798
msgid "Ranking display for search card (e.g. \"#1 in the U.S.\""
msgstr "검색 카드를 위한 순위 표시 (예시. \"미국에서 #1\""

#: apps/course_metadata/models.py:3804
msgid "Cost display for search card (e.g. \"$9,999\""
msgstr "검색 카드를 위한 가격 표시 (예시. \"#9,999\""

#: apps/course_metadata/models.py:3810
msgid "Number of courses for search card (e.g. \"11 Courses\""
msgstr "검색 카드를 위한 강의 수 (예시. \"11개의 강의\""

#: apps/course_metadata/models.py:3818
msgid ""
"Designates whether the degree should be displayed on the owning "
"organization's page"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:3835
msgid "The redirect URL of the degree on external site"
msgstr "외부 사이트의 학위 리디렉션 URL"

#: apps/course_metadata/models.py:3840
msgid "The URL of the landing page on external site"
msgstr "외부 사이트의 방문 페이지 URL"

#: apps/course_metadata/models.py:3875
msgid "Bell"
msgstr "알람"

#: apps/course_metadata/models.py:3876
msgid "Certificate"
msgstr "이수증 발급"

#: apps/course_metadata/models.py:3877
msgid "Checkmark"
msgstr "확인표시"

#: apps/course_metadata/models.py:3878
msgid "Clock"
msgstr "시계"

#: apps/course_metadata/models.py:3879
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: apps/course_metadata/models.py:3880
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: apps/course_metadata/models.py:3881
msgid "Sitemap"
msgstr "사이트맵"

#: apps/course_metadata/models.py:3882
msgid "User"
msgstr "이용자"

#: apps/course_metadata/models.py:3883
msgid "Dollar"
msgstr "달러"

#: apps/course_metadata/models.py:3884
msgid "Book"
msgstr "교재"

#: apps/course_metadata/models.py:3885
msgid "Mortar Board"
msgstr "학사모"

#: apps/course_metadata/models.py:3886
msgid "Star"
msgstr "별"

#: apps/course_metadata/models.py:3887
msgid "Trophy"
msgstr "트로피"

#: apps/course_metadata/models.py:3891
msgid "Icon FA class"
msgstr "아이콘 FA 클래스"

#: apps/course_metadata/models.py:3892
msgid "Paired text"
msgstr "관련된 글자"

#: apps/course_metadata/models.py:3911
msgid "Deadline applies for this semester (e.g. Spring 2019"
msgstr "이 학기에 대한 마감일 적용 ( 예시. 2019 봄학기"

#: apps/course_metadata/models.py:3915
msgid "Describes the deadline (e.g. Early Admission Deadline)"
msgstr "마감일 설명 (예시. 수시입학 마감일)"

#: apps/course_metadata/models.py:3919
msgid "The date after which the deadline expires (e.g. January 1, 2019)"
msgstr "마감일이 지난 날짜 (예시. 2019년 1월 1일)"

#: apps/course_metadata/models.py:3923
msgid "The time after which the deadline expires (e.g. 11:59 PM EST)."
msgstr "마감일이 지난 시간 (예시. 미동부 표준시로 오후 11:59)"

#: apps/course_metadata/models.py:3944
msgid "Describes what the cost is for (e.g. Tuition)"
msgstr "금액이 무엇에 관한 것인지 묘사해 주세요(예시. 수업료)"

#: apps/course_metadata/models.py:3948
msgid "String-based field stating how much the cost is (e.g. $1000)."
msgstr "비용이 얼마인지 나타내는 문자-기반 필드 (예시. $1000)"

#: apps/course_metadata/models.py:3976
msgid ""
"A high-level overview of the degree's courseware. The \"brief\"\n"
"            text is the first 750 characters of \"marketing_text\" and must be\n"
"            valid HTML."
msgstr "학위 코스웨어에 대한 개괄적인 개요입니다. \"간단한\"\n설명은 \"마케팅_설명\"의 처음 750자이고 반드시\n유효한 HTML이어야합니다."

#: apps/course_metadata/models.py:3984
msgid "A high-level overview of the degree's courseware."
msgstr "학위 코스웨어에 대한 개괄적인 개요입니다."

#: apps/course_metadata/models.py:4060
msgid "Organization name"
msgstr "조직 명칭"

#: apps/course_metadata/models.py:4082
msgid "These programs are for a different partner than the pathway itself: {}"
msgstr "이러한 프로그램은 경로 자체와 다른 파트너를 위한 것입니다: {}"

#: apps/course_metadata/models.py:4094
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: apps/course_metadata/models.py:4095
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: apps/course_metadata/models.py:4096
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: apps/course_metadata/models.py:4097
msgid "Others"
msgstr "기타"

#: apps/course_metadata/models.py:4157
#, python-brace-format
msgid ""
"Partner {partner_key} and course partner {course_partner_key} do not match "
"when attempting to save url slug {url_slug}"
msgstr "url 슬레그 {url_slug}를 저장을 시도할 때, 파트너 {partner_key}와 강의 파트너 {course_partner_key}가 일치 하지 않습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:4177
#, python-brace-format
msgid ""
"Partner {partner_key} and course partner {course_partner_key} do not match "
"when attempting to save url redirect {url_path}"
msgstr "url 변경 {url_path} 저장을 시도할 때, 파트너 {partner_key}와 강의 파트너 {course_partner_key}가 일치 하지 않습니다."

#: apps/course_metadata/models.py:4198
msgid "It expects the data will be provided in a csv file format "
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:4210 apps/course_metadata/models.py:4223
#: apps/course_metadata/models.py:4236 apps/course_metadata/models.py:4256
#: apps/course_metadata/models.py:4269 apps/course_metadata/models.py:4288
#: apps/course_metadata/models.py:4308 apps/course_metadata/models.py:4323
msgid ""
"It expects the data will be provided in a csv file format with first row "
"containing all the headers."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:4280
msgid "Open Courses"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:4281
msgid "2U Executive Education Courses"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:4282
msgid "Bootcamps"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/models.py:4293 apps/course_metadata/models.py:4397
msgid "Course UUIDs"
msgstr "강좌 범용 유일 식별자"

#: apps/course_metadata/models.py:4373
msgid "Course Run IDs"
msgstr "강좌 운영 아이디:"

#: apps/course_metadata/models.py:4389
msgid "Profile Image UUIDs"
msgstr "프로필 이미지 UUID"

#: apps/course_metadata/models.py:4396
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: apps/course_metadata/models.py:4412
msgid "Remove All Redirects"
msgstr "모든 리디렉션 제거"

#: apps/course_metadata/models.py:4413
msgid "Url Paths"
msgstr "Url 경로"

#: apps/course_metadata/models.py:4421
msgid "Add redirects from all published course url slugs"
msgstr "공개된 강의 url 슬레그에서 리디렉션 추가"

#: apps/course_metadata/models.py:4422 apps/taxonomy_support/models.py:55
msgid "Course uuids"
msgstr "강의 범용 유일 식별자"

#: apps/course_metadata/salesforce.py:78
msgid "Attempted to query Salesforce with no client for partner={}"
msgstr "파트너에 대한 고객이 없는 Salesforce를 쿼리하려고 시도했습니다.={}"

#: apps/course_metadata/salesforce.py:237
msgid "Unable to associate a case for comments for {}"
msgstr "{} 에 대한 설명 사례를 연결할 수 없습니다."

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/course_run.html:24
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/course_run.html:27
msgid "Back to Program"
msgstr "프로그램으로 돌아가기"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/course_run.html:29
msgid "Save Course Run"
msgstr "강좌 운영 저장"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/course_skills.html:11
#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_course_skills.html:7
#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_program_skills.html:7
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/course_skills.html:26
msgid "Course Skills"
msgstr "과목 기술"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_course_skills.html:22
#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_course_skills.html:32
msgid "Refresh Course Skills"
msgstr "과목 기술 새로고침"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_program_skills.html:22
#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_program_skills.html:32
msgid "Refresh Program Skills"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.html:7
#, python-format
msgid ""
"%(user_name)s made the following comment on %(course_name)s on %(date)s at "
"%(time)s"
msgstr "%(user_name)s가 %(date)s %(time)s 에 %(course_name)s 에 관한 다음 코멘트를 남겼습니다."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.html:19
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.txt:9
msgid "View comment in Publisher"
msgstr "공개자에게 코멘트 보이기"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.html:21
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.txt:11
msgid "The edX team"
msgstr "edX 팀"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.txt:3
#, python-format
msgid ""
"%(user_name)s made the following comment on %(course_name)s %(date)s at "
"%(time)s"
msgstr "%(user_name)s가 %(date)s %(time)s에 %(course_name)s에 관한 다음 코멘트를 남겼습니다."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.html:9
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.txt:3
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.html:9
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.txt:3
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.html:9
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.txt:3
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.html:9
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:3
#, python-format
msgid "Dear %(recipient_name)s,"
msgstr "%(recipient_name)s 께,"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.html:17
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.txt:7
#, python-format
msgid ""
"The About page for the %(course_run_number)s course run of %(course_name)s "
"has been published. No further action is necessary."
msgstr "%(course_name)s의 %(course_run_number)s 강의 운영 에 대한 소개 페이지는 공개되었습니다. 더 이상의 조치는 필요하지 않습니다."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.html:24
#, python-brace-format
msgid "{link_start}{preview_url}{link_middle}View this About page.{link_end}"
msgstr "{link_start}{preview_url}{link_middle}이 소개 페이지 보기.{link_end}"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.html:33
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.html:23
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.html:38
#, python-brace-format
msgid ""
"{link_start}{contact_us_email}{link_middle}{contact_us_email}{link_end}"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.txt:11
#, python-format
msgid "View this About page. %(preview_url)s"
msgstr "이 소개 페이지 보기. %(preview_url)s"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.txt:15
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.txt:15
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:25
msgid ""
"Note: This email address is unable to receive replies. For questions or "
"comments, please contact your Project Coordinator(s):"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.html:14
#, python-brace-format
msgid ""
"{org_name} has submitted {course_key} for review. "
"{link_start}{course_page_url}{link_middle}View this course run in "
"Publisher{link_end} to review the changes and mark it as reviewed."
msgstr "{org_name}은 검토를 위해 {course_key}를 제출했습니다.  변화를 검토하고 검토했음을 표시하기 위해, {link_start}{course_page_url}{link_middle}View this course run in Publisher{link_end} "

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.html:20
#, python-brace-format
msgid ""
"This is a good time to {link_start}{studio_url}{link_middle}review this "
"course run in Studio{link_end}."
msgstr "{link_start}{studio_url}{link_middle}이 강의 운영 스튜디오에서 복습하기{link_end} 좋은 시기 입니다."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.html:27
#, python-brace-format
msgid ""
"Visit the {link_start}{restricted_admin_url}{link_middle}restricted course "
"admin page{link_end} to set embargo rules for this course, as needed."
msgstr "필요에 따라 본 강의에 대한 금지 규칙을 설정하기 위해 {link_start}{restricted_admin_url}{link_middle}restricted course admin page{link_end} 를 방문하세요."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.txt:6
#, python-format
msgid "%(org_name)s has submitted %(course_key)s for review."
msgstr "%(org_name)s 가 %(course_key)s를 검토를 위해 제출했습니다."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.txt:10
#, python-format
msgid "Publisher page: %(course_page_url)s"
msgstr "공개자 페이지: %(course_page_url)s"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.txt:14
#, python-format
msgid "Studio page: %(studio_url)s"
msgstr "스튜디오 페이지: %(studio_url)s"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.txt:19
#, python-format
msgid "Restricted Course admin: %(restricted_admin_url)s"
msgstr "제한된 강의 관리자: %(restricted_admin_url)s"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.html:15
#, python-brace-format
msgid ""
"{org_name} has submitted {course_name} for review. "
"{link_start}{course_page_url}{link_middle}View this course run in "
"Publisher{link_end} to determine OFAC status."
msgstr "{org_name}은 검토를 위해 {course_name}을 제출했습니다. OFAC상태를 확인하기 위해, {link_start}{course_page_url}{link_middle}View this course run in Publisher{link_end}"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.txt:6
#, python-format
msgid "%(org_name)s has submitted %(course_name)s for review."
msgstr "%(org_name)s 가 %(course_name)s를 검토 위해 제출했습니다."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.txt:11
msgid "View this course run in Publisher above to determine OFAC status."
msgstr "OFAC상태를 확인하기 위해 위의 게시자에서 강의 진행 보기"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.html:15
#, python-brace-format
msgid ""
"The {link_start}{course_page_url}{link_middle}{course_run_number} course "
"run{link_end} of {course_name} has been reviewed and approved by "
"{platform_name}."
msgstr "이 {course_name}의 {link_start}{course_page_url}{link_middle}{course_run_number} course run{link_end}이 {platform_name}에 의해 검토되고 승인되었습니다."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.html:22
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:12
#, python-format
msgid ""
"The course run about page will be published on %(go_live_date)s, pending no "
"further edits."
msgstr "더 이상의 편집이 없다면, 강좌 운영 소개 페이지는 %(go_live_date)s에 공개될 예정입니다."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.html:28
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:16
msgid "The course run about page is now published."
msgstr "강좌 운영 소개 페이지는 공개 되었습니다."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:6
#, python-format
msgid ""
"The %(course_run_number)s course run of %(course_name)s has been reviewed "
"and approved by %(platform_name)s."
msgstr "%(course_name)s의 %(course_run_number)s강의 운영은 %(platform_name)s에 의해 검토되고 승인되었습니다."

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:21
#, python-format
msgid "View the course run in Publisher: %(course_page_url)s"
msgstr "강좌 운영을 공개자페이지에서 보기: %(course_page_url)s"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/watchers_course_url.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Course '%(course_name)s' has been successfully reviewed by edX and is now published on %(course_publish_date)s. To see live course, go here: <a href=\"%(course_marketing_url)s\">%(course_marketing_url)s</a>\n"
"    "
msgstr ""

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/watchers_course_url.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Course '%(course_name)s' has been successfully reviewed by edX and is now ready for publication. The course will be published on %(course_publish_date)s.\n"
"        To see a preview of the Course About Page, go here: <a href=\"%(course_marketing_url)s\">%(course_marketing_url)s</a>\n"
"    "
msgstr ""

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/watchers_course_url.txt:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Course '%(course_name)s' has been successfully reviewed by edX and is now published on %(course_publish_date)s. To see live course, go here: %(course_marketing_url)s\n"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/watchers_course_url.txt:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"   Course '%(course_name)s' has been successfully reviewed by edX and is now ready for publication. The course will be published on %(course_publish_date)s.\n"
"    To see a preview of the Course About Page, go here: %(course_preview_url)s\n"
msgstr ""

#: apps/course_metadata/utils.py:374
msgid "Special characters not allowed in Course Number."
msgstr "강좌 번호에는 특수문자를 사용할 수 없습니다."

#: apps/course_metadata/validators.py:30
#, python-brace-format
msgid "Invalid HTML received: {0}"
msgstr "유효하지 않은 HTML을 받았습니다: {0}"

#: apps/course_metadata/validators.py:31
msgid "Invalid HTML received"
msgstr "유효하지 않은 HTML을 받았습니다."

#: apps/course_metadata/validators.py:35 apps/course_metadata/validators.py:46
#, python-brace-format
msgid "{0} tag is not allowed"
msgstr "{0}태그는 허용되지 않습니다."

#: apps/course_metadata/validators.py:42
#, python-brace-format
msgid "{0} attribute is not allowed on the {1} tag"
msgstr "{1}태그에 {0}속성이 허용되지 않습니다."

#: apps/course_metadata/views.py:38
msgid "Update excluded course runs"
msgstr "배제된 강좌 운영 업데이트"

#: apps/course_metadata/views.py:45
msgid "The program was changed successfully."
msgstr "프로그램은 성공적으로 수정되었습니다."

#: apps/course_metadata/views.py:127
msgid "The refresh program skills task triggered successfully."
msgstr ""

#: apps/course_metadata/views.py:206
msgid "The refresh course skills task triggered successfully."
msgstr "과목기술 새로고침 과제는 성공적으로 작동했습니다."

#: apps/course_metadata/views.py:306
msgid "The course skills were updated successfully."
msgstr "강의 기술들은 성공적으로 업데이트 되었습니다."

#: apps/edx_elasticsearch_dsl_extensions/exceptions.py:17
msgid ""
"Request could not be completed due to an incorrect ElasticSearch query "
"parameters"
msgstr "정확하지 않은 엘라스틱 서치 요청 매개변수로 요청을 수행할 수 없습니다."

#: apps/ietf_language_tags/models.py:34
msgid "Name for translation"
msgstr "번역을 위한 이름"

#: apps/ietf_language_tags/models.py:38
msgid "LanguageTag model translations"
msgstr "언어 태그 모델 번역"

#: apps/learner_pathway/choices.py:7
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#: apps/learner_pathway/models.py:85
msgid "Title of the learner pathway."
msgstr "학습자 경로의 제목입니다."

#: apps/learner_pathway/models.py:88
msgid "Course/Program associated pathways also appear in search results"
msgstr "강좌/프로그램 관련 경로는 검색 결과에도 나타납니다"

#: apps/learner_pathway/models.py:91
msgid "The active/inactive status of this Pathway."
msgstr "이 경로의 활성/비활성 상태입니다."

#: apps/learner_pathway/models.py:119
msgid "Learner Pathway"
msgstr "학습자 경로"

#: apps/learner_pathway/models.py:120
msgid "Learner Pathways"
msgstr "학습자 경로"

#: apps/learner_pathway/models.py:166
msgid "Minimum number of nodes to complete this step of the pathway"
msgstr "경로의 이 단계를 완료하기 위한 최소 노드 수"

#: apps/learner_pathway/models.py:170
msgid "Learner Pathway Step"
msgstr "학습자 경로 단계"

#: apps/learner_pathway/models.py:171
msgid "Learner Pathway Steps"
msgstr "학습자 경로 단계"

#: apps/learner_pathway/models.py:238
msgid "Learner Pathway Course"
msgstr "학습자 경로 강좌"

#: apps/learner_pathway/models.py:239
msgid "Learner Pathway Courses"
msgstr "학습자 경로 강좌"

#: apps/learner_pathway/models.py:276
msgid "Learner Pathway Program"
msgstr "학습자 경로 프로그램"

#: apps/learner_pathway/models.py:277
msgid "Learner Pathway Programs"
msgstr "학습자 경로 프로그램"

#: apps/publisher/models.py:34
msgid "Organization Role"
msgstr "기관 역할"

#: apps/taxonomy_support/management/commands/update_course_recommendations.py:19
msgid "Update the course recommendations based on skills."
msgstr "기술을 기반으로 강좌 추천을 업데이트합니다."

#: apps/taxonomy_support/management/commands/update_course_recommendations.py:41
msgid ""
"Use arguments from the UpdateCourseRecommendationsConfig model instead of "
"the command line."
msgstr "명령줄 대신 UpdateCourseRecommendationsConfig 모델의 인수를 사용합니다."

#: apps/taxonomy_support/models.py:24
msgid "The original course, whose recommendation is stored here."
msgstr "추천이 저장된 원본 강좌."

#: apps/taxonomy_support/models.py:29
msgid ""
"This is the course recommended after learner completes the original course."
msgstr "학습자가 본 강좌를 이수한 후 추천하는 강좌입니다."

#: apps/taxonomy_support/models.py:32
msgid "Ratio of number of common skills and total skill count."
msgstr "공통 스킬 개수와 총 스킬 개수의 비율입니다."

#: apps/taxonomy_support/models.py:35
msgid ""
"Count of common skills between the original course and recommended course."
msgstr "원래 강좌와 추천 강좌 사이의 공통 기술 수."

#: apps/taxonomy_support/models.py:38
msgid "Ratio of number of common subjects and total subject count."
msgstr "공통 과목 수와 총 과목 수의 비율."

#: apps/taxonomy_support/models.py:41
msgid ""
"Count of common subjects between the original course and recommended course."
msgstr "원래 강좌와 추천 강좌 사이의 공통 과목 수."

#: apps/taxonomy_support/models.py:46
msgid "Course Recommendation"
msgstr "강좌 추천"

#: apps/taxonomy_support/models.py:47
msgid "Course Recommendations"
msgstr "강좌 추천"

#: apps/taxonomy_support/models.py:54
msgid "Adds recommendations for all published courses"
msgstr "게시된 모든 강좌에 대한 권장 사항 추가"

#: apps/taxonomy_support/models.py:58
msgid ""
"Adds recommendations for courses created or modified in the past num days"
msgstr "지난 수 일 동안 생성되거나 수정된 코스에 대한 추천을 추가합니다."

#: apps/taxonomy_support/providers.py:162
msgid "No partner object found!"
msgstr ""

#: urls.py:32
msgid "Discovery Service Administration"
msgstr "검색 서비스 관리"
